既然警察唔願意做示範，我地可唔可以搵到防暴武器生產商個原廠報告黎公開？

包括過期催淚彈，海綿彈，胡椒彈對人既傷害有幾大，證明警察講大話

其實真係可以試吓email廠商
睇吓佢幫唔幫到手

唔知YouTube 有無類似試驗？聯絡到專業人士就最好

如果真係有嘅話可以喺民間記者會公佈

推